{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039169",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000108883",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 해뜨는바다펜션"
    },
    "text": "近くには襄陽国際空港があります。 チェックイン時間が22時以降の場合、予めご連絡ください。 訪問客は襄陽で家族と一緒に海の休暇を楽しむのに良い宿だとレビューします。 客室やトイレの清潔さ、社長夫婦の親切なもてなしについても印象的だそうです。 宿のすぐ前には海があって、バーベキューを楽しむにも良く、静かな雰囲気で休息を楽しむことができます。 ただ防音が少し悪いので、寝るだけの方にはおすすめしません。 お子様と一緒にお泊りになる場合は、安全にご注意ください。 すべての客室ではWi-Fiが利用できます。 バーベキューをご利用の場合は、火災にご注意ください。 バーベキューの利用料金は人数によって20,000ウォンから30,000ウォンまで異なり、愛犬同伴の場合は一部の客室でのみ可能です。 愛犬の追加費用は1泊当たり20,000ウォンであり、猫、ダックスフント、ウェルシュコーギーは客室に入室できません。 駐車可能なスペースもあり、ペンションは銅湖海水浴場と近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の近くには何がありますか？",
            "answer": "この宿の近くには襄陽国際空港があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間が22時以降の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "チェックイン時間が22時以降の場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような宿ですか？",
            "answer": "この宿は襄陽で家族と一緒に海の休暇を楽しむのに適した宿です。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿の特徴は、客室やトイレの清潔さ、社長夫婦の親切なもてなし、宿のすぐ前にある海でバーベキューを楽しむことができることです。"
        },
        {
            "question": "この宿の防音はどうですか？",
            "answer": "この宿の防音は少し悪いですので、寝るだけの方にはおすすめしません。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に宿泊する場合、何か注意が必要ですか？",
            "answer": "子供と一緒に宿泊する場合は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、何か注意が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合は、火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はどれくらいですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は人数によって異なり、20,000ウォンから30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "愛犬は宿泊できますか？",
            "answer": "愛犬は一部の客室でのみ宿泊できます。追加費用は1泊当たり20,000ウォンです。ただし、猫、ダックスフント、ウェルシュコーギーは客室に入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどの海岸に近いですか？",
            "answer": "この宿は銅湖海水浴場に近く位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 448
    }
}